[公投] 警察定食環仆街d?

正皮:警察 七警/休班警/黑警
負皮:食環 恰鳩阿婆

一舊屎味朱古力
一舊朱古力味既屎
點撚揀啊

應該食環

推

Y not both

仆街都有程度之分

一撚定係死仆街陷家產警閪

一定係食環
起碼係街邊見到啲警察都叫nice啲
但係食環永遠西口西面仲要串柒柒

其實可以加埋控煙辦可惜無咁多個制

same

講真警察有部分都算幾nice
食環真係閪撚到on99

警渣想洗底?食屎啦
毅進仔為份狗糧助紂為虐

仆街呃正評

正評

控煙辦無做錯喎，係個名柒啲
利申煙民

罵

黑

一個打人，一個無打人